多謝岩岩HKTV in 我既巴打

我見到你上連登 我搵左好多份你终於請我

殘體字

佢上嚟見你打殘體字即刻唔請

Offer 已經唔再存在

HKTV唔係會請大陸哩呀 係我以後唔撚支持

Btw ( Show Blocked User - Lucy露閪 )

衝出黎柒

手寫 iphone問題冇留意